屋企人唔比我出去 心好痛 好內疚

小弟第一次開po, sorry for 1999
我屋企人好強硬 唔比我出去 見到手足比人打 比人拉 我個心好痛同好內疚 覺得自己幫唔到手 好懦弱 淨係可以係網上支持大家 大家可以睇完就算 唔洗回覆 去推其他重要ge post啦
如果你睇曬，好多謝你

香港人加油！！！
光復香港 時代革命

休息吓先

巴打 我好明你個感受 ...
休息一下

禮到人不到
捐錢畀義士已經對佢哋好有幫助

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

喊緊 估唔到真係有人覆 大家加油！